Over twee miljoenen geld!
Denk hierbij aan!
Oh, we hebben haar foto's in de winkel-windows op dit moment!
Lord Selvaine heeft goedgekeurd, is hij zittend naast haar en promenading met haar de helft van de avond.
Ja, het duurt dan ook niet lang voordat we met zijn allen zullen dragen de 'Chetwynde' hat, of de 'Chetwynde' cape.
